梁凱晴：18至30歲有30萬人未登記做選民

【選民登記要人📬召喚入信師！】

下個月2號就係 #選民登記 截止，但到左宜家，仍然有大量合資格嘅香港人仲未成為選民，單係18至30歲呢個年齡組別，就差唔多有30萬人未登記做選民……

今年嘅立法會選舉，民主派要拎到過半議席，除左政圈要推動初選，亦都唔可以少咗大家成為選民。我宜家發起召集「入信師」，希望大家一齊將選民登記表格，入滿自己住緊大廈嘅信箱！

如果你想成為呢個行動嘅一份子，你可以喺呢個post嘅google form度，填寫你需要拎到嘅選民登記表數量，同埋索取地點，我哋團隊就會將表格交俾你傳遞開去。

我唔知道幾個月後香港會變成點，但呢一刻，千祈唔好放棄自己嘅權利！

📬入信師召喚處👉🏽
🗳Bevoter.today 網上簡易選民登記平台👉🏽

凱晴BB

選民challenge 都得，提供唔到證明，踢得出fd group

仲以為佢同gphone晚晚活春宮唔記得咗手足

推

( Show Blocked User - SiuFa )

短髮好柒

越來越似綾瀨遙

Push

大嬸

我覺得似支那大媽

佢同gphone係一對咩？

Btw blocked

佢話佢呀媽剪衰咗

好痛

啱啱成年個堆唔計 但廿幾歲個班呢個時勢仲唔做選民
係咪一係藍係一係豬到癲

以前讀U,身邊真係有好多豬到癲

30萬隻港豬廢青

係咪瞓撚咗登記都懶

有D似綾瀨遙

頭髮短左...似未亡人...

點解仲可以咁撚多

佢個髮型

面大頭大仲要短髮

未登記嗰啲

登記la

嘩⋯
如果佢睇到會好傷心
起碼加返波大落去加返分

無福利派點叫人登記呀

有一班去左外國做左外國人咪無登記囉

去到而家仲未登記嘅人好有保皇feel喎
唔好增加敵人好嘛

慘
係咪區選有得投就立會都有得投?

好qq牙

gogogo

架妹

幾Q

真係好大波

其實係咪之前區議會投過票既立法會一樣有得投？

三頭人

30萬人

屌哂樓上老母，叫人登記做選民，但成班喺到討論人哋個樣

登記選民pdf:

只要輸入 ID No、姓名、住址、聯絡方法， 無需地址證明就可以遞交，簡單到癲，一分鐘搞掂！

雙面print出嚟填的話，填完對摺，免郵費，直寄REO

岩岩成年點會唔計
我當年登記身份證係有個攤位叫你行去做選民
等身份證果陣搞埋就一流,反正果時冇智能電話,都係坐係度on99等
不過我諗依家政府唔會咁做

上載表格之後，係咪等email?

唔係 分開嫁 4月dead左好似

咁都唔登記 食屎啦

唔該你早死早著

唔係wor ching 一齊㗎

果30萬人 真港豬

push

你申請區選佢會問你申唔申請埋功能組別 如果一開始兩樣一齊申請當然冇問題
唔sure嘅不如去confirm下

身邊實有一個係港豬
返工個到又有
之前有個朋友又係咁
因為反送中 仲見佢IG
6–7月每個星期六日都去吃喝玩
無朋友做

利申 佢地都係就到30歲

過分咗

之前區議會選舉有投到 駛唔駛再登記？

死撚咗？

同問 係咪同一樣嘢

唔使 但可以上網查返自己資格有冇被取消

唔洗
但要上網check下有無
超區果票

大檸樂

up

想問吓
我老婆今年寄咗信去登記做選民
到而家都未有選民確認信既返嚟
我可以去邊度查

Check選民資格 係咪有齊兩票

仲有30萬咁多⋯

記得 Check埋有無超區/功能界別票

BB

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

呢30萬人仲訓緊？

PUSH

大力一推

可能被跳樓左

有波

又block一隻
請善用起底功能

會唔會係啲大陸人嚟
拎完香港身份證就走

填幾個字唔好懶

仆街仔，屌你老母

想問點樣確定係未登記左
記得先前登記左區議會同超級區議會
但有兩樣又唔肯定
想確認下

中6 正係掛住dse 唔登記選民

其實多人登記都唔代表啲咩
依家都未登記果啲分分鐘係藍屍嚟

正如民賤聯都周圍掛banner 叫人登記選民

推呀

成個支那大媽咁

屌

剪完老左咁多嘅

利申 已登記

呢三十萬搞咩呀訓左成年？

全世界認住呢條撚樣啦

我係其中一個

Pish

。。。。。。。。

知名5毛
大家bk咗佢

因為全部係藍絲仔女
或者
熱狗

短髮幾靚 好有架妹味

肯派都要啲去拎去交架

上次區選登記咗 今次仲洗唔洗登記？

好正

肯做選民未呀屌

嘩有冇搞錯 成30萬個後生港豬

成L日做打手亂咁吹, block

其實都幾滑稽， 啲人係咁話有好多後生選民未登記， 但呢邊一直推緊令新一代年青選民登記嘅行動但推唔喐

麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

一18歲已經即刻去登記
我要雙普選

登記左區議會係咪就有 唔洗再登記

知名五毛

上網整啦
屌
又唔洗煩

想問個%係點計？

分子：從未登記人數中的已交表人士
分母：從未登記人數

Or

分子：已登記人士
分母：全港合資格人數

利申：選民登記冊有名，使唔使入多次紙？

快d係身邊識既人裡面搵佢哋出黎登記

18~30 就實係黃嘅咩
可能嗰三十萬入面有大半都係藍嘅港豬呢..

要住址證明架喎

我真係唔明
明明我一換身分證就自動登記埋
點解會有咁多人冇

叫身邊既人做選民呀！

我都特登印d表塞俾屋企人填

Pishhh

加埋啲長期係外國 + local白鬼 + 少數族裔

網上點申請

Pushhhhh

block左好耐

香港人 做選民

咁多港豬

Push hhhhhh

過班咪就係真廢青，算數啦

真係有機會

【緊急行動】DSE考場散場派選民登記表格

【選民登記最後10日】 全港各區登記情況一覽 九龍西登記低全港10%

想問一句 之前登記過 呢次係咪唔駛再登記？

邊個仲未登記就爛J

咁樣ok?

晴媽

短髮好似中女

想問網上電子版交表 簽名果度點搞？

唔洗 但係選民登記查閱到double check
正常就有立法會、區議會、功能組別:區議會第二

到而家都唔登記左先嗰班唔似同路人。

唔好咁講 總有班人係比較懶

Check選民資格 係咪有齊兩票

呢30萬人係咪好多都唔係香港？
外國留學之類

仲有邊個未登記做選民既，記得5月2前登記呀

Tui

會唔會可以喺學校門口派畀DSE 考生

5月10（日）
賀港老母
九龍大遊行

訂閱蘋果
登記選民
操體能

登記做選民

玩膠嚟講都算低質

又柒又唔好笑

死撚咗去啦

我朋友未做，係咪去民政事務署攞form ?網上申請要電子證書

5月10日九龍大遊行

你點影的

快啲登記呀

我懷疑係蝗蟲後代 全部喺大陸

pdf有個function可以加簽名

如果想郵寄：可以自行雙面列印（反轉對摺，用膠水封邊就可以郵寄，唔洗信封）；或者，

去各區民政事務處、公共屋邨辦事處或者選舉事務處辦公室拎表，但好多黃店其實都印咗比街坊拎。

至於，網上申請，係唔洗電子證書。

我15年就登記左，
岩岩舊年我投完區選，我家姐話後悔冇區選前登記，之後去到1月，都立即上網填左form

做得好
其實呢我十幾年前係拎完身份證就有個職員主動行埋嚟叫人登記埋做選民
基本上係一條龍做埋登記選民

依家呢，真係唔知。
分分鐘上面落order掉哂入境處中心啲form
反正仆街政府想越少後生仔有得投票越好
最鐘意做呢啲小動作整色整水 故意留難人哋
然後啲衰仔唔夠上心 放低下就冇咗回事

睇緊post既你，如果知道有人未登記做選民/啱啱成年
可以教佢登記做選民：

2分鐘網上登記做選民 (毋需電子證書) 及查詢選民資格教學

有冇選民登記嘅leaflet可以跟埋一齊派
我哋會準備喺九龍西進行大型嘅入信封行動
之前發覺好多街坊收咗登記表
第一個問題係唔知道點樣交
所以要有一張leaflet釘係選民登記表上面佢哋先會識做

推推推

剪柒啲唔洗比你班仆街j

18年登記，當時有。

推一推比唔肯定既人睇

你又知18-30一定係黃？

Okay

去問就近區議員攞就最簡單

我日日屌住你老母都記得

做乜個樣變成咁

N年前選舉主任唔見電腦單嘢係咪冇左下聞？

我意思係，啱啱成年可能未show得切喺個數據度，所以我唔count佢地係藍/豬
我當年都係換身分證嗰陣登記埋，條友仲要入錯我email address搞到我一直收唔到確認，要自己寫去問

大數定律 應該都好多垃圾後生藍絲

呢度可能多幾百票， 手足可唔可以幫我定置頂
行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

登記呀！登記咗既查下自己仲係咪選民呀！

未登記做選民的，為了香港未來，請盡快登記
謹記登記選民截止日期為：
5月2日（星期六）

仲未登記嘅快登記DLLM

推啦 做選民呀ON9

仲有 如果屋企人係黃嘅

又一早做咗選民 記住CHECK吓有冇登記第二界別超區呀

推，點會仲有咁多未登記

推，登記

就係輸嗰30萬票

上一次有投立會係咪唔使再登記？

推爆佢

宜家都做緊
就咁行入去入境處攞form都得

識填既可以自己填，職員未必識寫你個地址
人地幫你填既要check 清楚先好簽名同交俾人

唔登記做選民知啲人。屌你老母，你係咪想浪費晒手足嘅犧牲？

唔上前線都去票站啦
你班冚家鏟